搭地鐵返屋企嘅小朋友留意，有制服家長想喺閘口附近接你哋

咩站唔講啦，每邊出閘口起碼有10幾人等緊你地！祝
出入平安！

其實香港好細除非你大西北如果唔係大部份地方基本上步行係可以去到